\documentclass[titlepage,a4paper,10pt]{article}

\usepackage{fullpage}
\usepackage[portuguese]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{titling}
\usepackage{array}

% mathematical tools
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}

% figure and subfigure
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}

% information about author and title
\title{\large\sc MC833 --- Programação de Redes de Computadores\\
\Large\bf Projeto Final}
\author{\bf Alexandre Medeiros\\ \bf 115966
\and \bf Italo Moraes \\ \bf 122307}

\usepackage{hyperref}
\hypersetup{bookmarks=true,
  pdftitle={\thetitle},
  pdfauthor={\theauthor},
  hidelinks
}

% code listing
\usepackage{minted}
\newcommand{\cpp}[1]{\mintinline{cpp}{#1}}  % inline cpp
\newcommand{\shell}[1]{\mintinline{shell}{#1}}  % inline shell
\renewcommand{\listingscaption}{Código}

% Standard naming
% IMPORTANTE: USE ISSO PRA SEMPRE FICAR EM EMPH E NÃO TER TYPO!!!!!!!!
\newcommand{\protobuf}[0]{\emph{Protocol Buffer}}
\newcommand{\protobufs}[0]{\emph{Protocol Buffers}}
\newcommand{\ack}[0]{\emph{Acknowledge}}
\newcommand{\acks}[0]{\emph{Acknowledges}}

\begin{document}
\maketitle

% \section{Introdução} ?
% Descrição do que é o projeto?

\section{Implementação Base}
\subsection{Protocolo de comunicação}
% Descrever protocolo de comunicação (manda size depois mensagem)

\subsubsection{\protobufs}
% Comentar sobre protobuffers e como foram usados

\subsubsection{Command \protobuf}
\subsubsection{Response \protobuf}

\subsection{Servidor}
% Comentar que utilizou threads (C++11)

\subsubsection{Dados no servidor}
% Comentar das classes de usuário e de grupo

\subsubsection{Recebimento de comandos}

\subsubsection{Envio de respostas}

\subsubsection{Envio de confirmações}

\subsection{Cliente}
% Comentar as decisões de interface AKA o porquê de não usar ncurses

\subsubsection{Leitura de comandos}
% regex is love, regex is life

\subsubsection{Recebimento de respostas}

\subsubsection{Envio de comandos}

\section{Incrementos}

\subsection{Envio de Arquivos}

\subsection{Jogo da velha}

% \subsection{Comunicação segura} ?

% TODO: Bibliografia?????

% \newpage
% \appendix

% \section{Arquivos de entrada utilizados}\label{appendix:input}

\end{document}
